{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023521?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 독일마을헤라클레스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、未成年者は入室できず、両親同伴時のみ可能です。 人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を受けることができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は払い戻しができます。 期間の未確定により価格が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキューの利用に関する案内も提供され、IPTVとWiFiサービスも利用できます。 駐車場もあり、海水浴場が近くにあるので観光も楽しめます。 客室内ではペットとの喫煙が禁止され、最大人数を超える場合は入室が拒否され、払い戻しもできません。 ドイツ村の規定に基づき、夜10時以降は高声、放歌、または外部騒音を発生させてはいけません。 周辺の観光地としてはドイツ村パドック展示館、園芸芸術村、物港、南海羊牧場羊マルト丘などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、両親同伴時のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされることはありますか？",
            "answer": "期間の未確定により価格が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスや施設が利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用に関する案内も提供され、IPTVとWiFiサービスも利用できます。駐車場もあり、海水浴場が近くにあるので観光も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "客室内ではペットとの喫煙が禁止され、最大人数を超える場合は入室が拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはドイツ村パドック展示館、園芸芸術村、物港、南海羊牧場羊マルト丘などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 651
    }
}